[{"id":"181","option_a":"“人只能成功不能失败,失败便意味着是弱者。”","option_b":"“我这件事情没有做好,别人肯定会有很多的议论。”","option_c":"“一个人犯了错误,一辈子都完了。”","option_d":"挫折在一定程度上可以锻炼人","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"以下属于对挫折的不良认知的是()","answer":"ABC"},{"id":"182","option_a":"有一个均衡的生活内容","option_b":"愿意尝试新事物与冒险","option_c":"与别人而非自己竞争","option_d":"一个能肯定自己价值的人也能肯定他人的价值","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"以下哪项属于健全自我的特征？()","answer":"ABD"},{"id":"183","option_a":"快乐","option_b":"愤怒","option_c":"悲哀","option_d":"恐惧","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"人类基本的情绪包括()","answer":"ABCD"},{"id":"184","option_a":"合理膳食","option_b":"适量运动","option_c":"戒烟限酒","option_d":"心理平衡","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"健康生活方式主要包括()","answer":"ABCD"},{"id":"185","option_a":"模仿是愚蠢的重要表现","option_b":"模仿实质上就是一种文化的传播.流行过程","option_c":"模仿同时也是一种社会学习的过程","option_d":"模仿是聪明的重要表现","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下面有关模仿说法正确的是()","answer":"BC"},{"id":"186","option_a":"情绪较稳定并且乐于工作","option_b":"对环境有适切的认识,能切实有效地面对问题和解决问题","option_c":"能与人建立和谐的关系,并乐于和他人交往","option_d":"对自己有适当的了解,并悦纳自我","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"心理健康的条件有()","answer":"ABCD"},{"id":"187","option_a":"与自杀的人讨论自杀将诱导其自杀","option_b":"一个人自杀未遂被救起后,自杀可能性下降","option_c":"想过一次自杀的人会总是想自杀","option_d":"自杀是冲动性行为","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"自杀的误解有()","answer":"ABCD"},{"id":"188","option_a":"冷却灭火法","option_b":"隔离灭火法","option_c":"窒息灭火法","option_d":"压制灭火法","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"灭火的基本方法是()。","answer":"ABC"},{"id":"189","option_a":"台灯贴近枕头和被褥","option_b":"躺在床上吸烟","option_c":"在蚊帐内点蜡烛看书","option_d":"在室内焚烧杂物","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"以下哪些行为易引起火灾()。","answer":"ABCD"},{"id":"190","option_a":"1个打火机","option_b":"烟花爆竹","option_c":"甲烷","option_d":"酒精,汽油","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"宿舍内严禁存放易燃易爆物品,以下哪些属于易燃易爆物品()。","answer":"BCD"},{"id":"191","option_a":"有情况及时汇报","option_b":"严格遵守请销假制度","option_c":"不破坏安全保卫及消防设施","option_d":"与同学或学校工作人员发生矛盾通过组织解决","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"配合学校做好安全保卫工作应做到()","answer":"ABCD"},{"id":"192","option_a":"不倒灌钢瓶,但可以将钢瓶卧放使用","option_b":"不在漏气时使用任何明火和电器","option_c":"不将气瓶靠近火源.热源","option_d":"不在使用时人离开","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下列哪种是正确的液化石油气使用方法()","answer":"BCD"},{"id":"193","option_a":"国家机关","option_b":"影剧院","option_c":"歌舞厅","option_d":"饭店","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下列()公众聚集的场所,在使用或者开业前,应当向当地消防救援机构申报,经消防安全检查合格后,方可使用或者开业","answer":"BCD"},{"id":"194","option_a":"疏散楼梯","option_b":"普通电梯","option_c":"逃向避难层","option_d":"通过建筑连廊逃向另一单元","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"高层建筑发生火灾时,人员可通过()渠道逃生。","answer":"ACD"},{"id":"195","option_a":"用手拍灭火灾","option_b":"用水灭火","option_c":"用湿毛巾覆盖","option_d":"用灭火器灭火","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"扑救废纸篓里的纸片等初起小火时,以下正确的做法是()。","answer":"BCD"},{"id":"196","option_a":"不乱接乱拉电线,不超负荷用电","option_b":"及时更换老化电器设施和线路","option_c":"外出时要关闭电源开关","option_d":"尽量减少电灯的开关次数","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"用电时要注意防火安全。下面哪些说法是正确的()。","answer":"ABC"},{"id":"197","option_a":"火灾很少发生,消防设施一般很少用到,在周围可以临时堆放物品","option_b":"不遮挡消防器材设施","option_c":"定期维护和保养","option_d":"不挪作它用","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"对于消防器材和设施,我们应该()。","answer":"BCD"},{"id":"198","option_a":"进出口位置","option_b":"安全出口","option_c":"疏散楼梯","option_d":"电梯","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"进入公共场所,应注意观察哪些部位,以便于发生火灾时能够紧急逃生()。","answer":"ABC"},{"id":"199","option_a":"沿疏散通道右侧有序快走","option_b":"沿疏散通道猛跑","option_c":"疏散时大声喊叫","option_d":"疏散时年轻力壮的走在后面,年幼体弱的走在前面","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"发生火灾后沿疏散通道逃生时,以下哪些做法是错误的()。","answer":"BCD"},{"id":"200","option_a":"引导消防车辆和救援人员到达火灾现场","option_b":"介绍起火位置(建筑)的有关情况和有无人员被困","option_c":"介绍周边可利用的消防水源","option_d":"与消防救援人员一起进入火场灭火救人","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"报警人或知情人应协助消防人员开展以下哪些工作()。","answer":"ABC"},{"id":"201","option_a":"会开消防车","option_b":"会报火警","option_c":"会扑救初起火灾","option_d":"人员密集场所工作人员会组织人员疏散逃生","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"单位要对员工进行消防安全培训,使每位员工具备以下能力()。","answer":"BCD"},{"id":"202","option_a":"配备必要的消防器材并掌握正确的使用方法","option_b":"制定家庭健身计划","option_c":"绘制家庭逃生疏散路线","option_d":"经常检查和消除家庭火灾隐患","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下列哪些选项是家庭应该采取的消防安全措施()。","answer":"ACD"},{"id":"203","option_a":"警告","option_b":"二百元以下罚款","option_c":"行政拘留","option_d":"暂扣或吊销机动车驾驶证","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"对于交通违法行为人的何种处罚,可以适用简易程序。()","answer":"AB"},{"id":"204","option_a":"违法行为发生地","option_b":"发现地","option_c":"驾驶证登记地","option_d":"机动车登记地","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"交通技术监控资料记录的违法行为可以由()的公安机关交通管理部门管辖。","answer":"ABD"},{"id":"205","option_a":"警告","option_b":"罚款","option_c":"行政拘留","option_d":"暂扣或吊销机动车驾驶证","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下列属于道路交通违法行为的处罚种类的是()。","answer":"ABCD"},{"id":"206","option_a":"轻微交通事故","option_b":"一般交通事故","option_c":"重大交通事故","option_d":"特大交通事故","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"道路交通事故按造成的损害后果可分几类()。","answer":"ABCD"},{"id":"207","option_a":"交通信号灯","option_b":"交通标志","option_c":"交通标线","option_d":"交通警察的指挥","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"交通信号包括哪几类()。","answer":"ABCD"},{"id":"208","option_a":"防范为先","option_b":"依法管理","option_c":"方便群众","option_d":"严厉打击","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"道路交通安全工作,应当遵循()原则,保障道路交通有序.安全.畅通。","answer":"BC"},{"id":"209","option_a":"前车正在左转弯.掉头.超车的。","option_b":"与对面来车有会车可能的。","option_c":"前车为执行紧急任务的警车.消防车.救护车.工程救险车的。","option_d":"行经铁路道口.交叉路口.窄桥.弯道.陡坡.隧道.人行横道.市区交通流量大的路段等没有超车条件的。","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"同车道行驶的机动车,后车应当与前车保持足以采取紧急制动措施的安全距离。有下列何情形之一的,不得超车()","answer":"ABCD"},{"id":"210","option_a":"使用人","option_b":"所有人","option_c":"借用人","option_d":"管理人","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"机动车().必须按照国家规定投保机动车第三者责任强制保险。","answer":"BD"}]